[劇透慎入］關於經期隊長

屌佢老母呢個經期隊長真係on99

又話自己幾勁要去維持宇宙和平

Thanos屠撚左咁多星球

又破壞地球兩次

唔係黑鬼call佢都仲係外面on99